有冇人慢慢睇唔到未來嘅色彩？

細個填「我的志願」，好多人都話想做律師、飛機師，甚至廚師警察，理由好簡單︰想廚好嘢俾屋企人食，想除暴安良。

人大咗，睇嘅嘢都會唔同。

以前睇呢個世界有好多顏色，會覺得呢個世界好大，好多嘢等住我去發掘。

但而家，坐喺office望出窗外面嘅大街，我覺得呢個世界好灰。

咁點解你唔煮

個大學好似為讀而讀咁

空氣差姐

離開香港 去d空氣好d既地方啦

人大左只有金銀銅黑白紅
其他顏色wfc

我明呀
慢慢為身既人而活，好似無左意識，無左自我
搵錢，拍拖討好伴侶為婚姻，照顧兩老
所有咩大世界，志願，乜柒都要放棄晒

sad but true

幻想少d，

呢d叫腳踏實地呀。（好似係）

廚好野🤔

煮